含大仔可唔可以申請學資處貸款計畫？

如題🙏🏻

只要係認可名單，符合資格都可以
利申：速大